category:Blabla
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
    
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
category:RJ45
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:0
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:1
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:2
    
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3
  
  question:How to do this?
  answer:that way
  rank:3